<p align="center"><img src="https://laravel.com/assets/img/components/logo-laravel.svg"></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>

## Acerca del Cargado de archivos con php actualizado 17 de julio del 2018


1.- Cambiar $dir por la direccion ip del servidor actual o obtenr con $_SERVER['REMOTE_ADDR']

